\subsection{Declaración de Vectores}

Un vector se pude declarar de la siguiente manera:

\begin{verbatim}
> #Declaración de un vector
> #vector unitario: i+j+k
> u=c(1,1,1)
> u
[1] 1 1 1
> #También se podría usar: 
> #rep(x, numero de veces que se repite)
> u=c(rep(1,3))
> u
[1] 1 1 1
\end{verbatim}
